<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>RSS Leny Skincare</title> 
				<description>Klinik kecantikan di Tangerang yang bagus dan murah Leny Skin Care</description>
				<link>http://www.lenyskincare.co.id</link> 
				<language>id-id</language><item>
						                <title>Solusi Wajah Bebas Kerutan</title>
						                <link>http://cek.lenyskincare.co.id/berita/detail/solusi-wajah-bebas-kerutan</link>
						                <description>Munculnya kerutan pada wajah menyebabkan seseorang merasakan cemas terhadap penampilan. Padahal, kerutan atau keriput menjadi salah satu tanda alami ketika pertambahan usia. Selain itu, hal ini juga bisa terjadi akibat paparan sinar matahari, asap rokok, serta polusi udara pada kulit. Selain pada wajah, keriput juga bisa muncul pada leher dan tangan.

Faktanya, seiring bertambahnya usia, kolagen dan elastisitas kulit berkurang, terutama di usia 30 hingga 40 tahun ke atas. Ditambah lagi secara berulang sering menggunakan otot-otot di wajah untuk melakukan berbagai ekspresi, sehingga pasti akan terlihat garis-garis halus, kerutan dan keriput di wajah. Hal ini tentunya membuat penampilan jadi tidak maksimal. Ini saatnya kamu membutuhkan perawatan yang tepat untuk mengencangkan kulit dan membuat wajah tampak lebih segar dan menarik.

Dengan pesatnya perkembangan teknologi kesehatan dan kecantikan saat ini, ada banyak cara yang dapat kamu lakukan agar kulit tampak awet muda. Salah satunya yaitu dengan mengurangi masalah keriput dan garis-garis halus di kulit melalui suntik botox.

Botox

Botox atau botulinum toxin adalah protein yang diproduksi dari bakteri clostridium botulinum dan telah digunakan secara luas di dunia dermatologi untuk menghilangkan kerutan pada kulit. Botox treatment bekerja lewat agen neurotoksin yang berfungsi menghadang sinyal dari otak yang menugaskan kontraksi otot sehingga perawatan ini akan melemaskan otot-otot di area kulit yang Anda inginkan, baik di area wajah maupun leher. Ketika otot-otot kulit Anda rileks, otomatis permukaan kulit pun akan tampak lebih halus dan mengencang.

Prosedur injeksi dengan menggunakan protein yang telah dimurnikan untuk merelaksasikan otot yang menyebabkan keriput dan kerutan sehingga menghasilkan permukaan kulit yang lebih halus dan kencang. Efektif mengatasi kerutan di antara kedua alis mata, dahi, ujung luar mata, kelopak mata, sudut mulut yang turun, dan lainnya. Botox bekerja hanya pada bagian otot yang diinginkan atau area yang dikehendaki saja sehingga tidak mempengaruhi organ dalam dan aman untuk digunakan. Prosedur ini relatif tidak sakit, no downtime, dan hasilnya instan.

Segera kunjungi Leny Skincare dan nikmati penawaran istimewa untuk berbagai perawatan terbaik.

 
</description>
					                </item><item>
						                <title>Makanan Penyebab Jerawat yang Harus Kamu Hindari</title>
						                <link>http://cek.lenyskincare.co.id/berita/detail/makanan-penyebab-jerawat-yang-harus-kamu-hindari</link>
						                <description>Jerawat merupakan masalah kulit yang umum terjadi dan dapat muncul di bagian tubuh tertentu, seperti wajah, dada, atau punggung. Jerawat ada yang bersifat ringan hingga parah dan menyerupai benjolan berisi kista dan nanah.

Pada umumnya, jerawat disebabkan oleh perubahan kadar hormon, tapi ada juga sebagian makanan yang dapat memicu jerawat. Jenis makanan tersebut dapat meningkatkan gula darah, kemudian memicu peningkatan hormon insulin.

Dengan meningkatnya kadar insulin di dalam tubuh, produksi minyak di kulit pun akan meningkat, sehingga lebih rentan menyebabkan jerawat.

 

Berbagai Jenis Makanan Penyebab Jerawat

Setidaknya ada empat jenis makanan yang dapat meningkatkan risiko munculnya jerawat, yaitu.

1. Keripik kentang

Keripik kentang mengandung karbohidrat tinggi yang dapat memicu peningkatan insulin dan glukosa dalam tubuh. Selain keripik kentang, kentang goreng dan roti juga memiliki karbohidrat tinggi yang sebaiknya Anda hindari.

2. Makanan dan minuman manis

Makanan dan minuman yang tinggi gula, seperti kue manis, soda, dan jus buah kemasan yang diberi gula tambahan, juga dapat menimbulkan jerawat. Hal ini dikarenakan kandungan glukosa yang cukup tinggi dapat memicu peningkatan insulin dan menyebabkan jerawat.

3. Makanan olahan susu

Susu, keju, dan makanan olahan susu sapi lainnya seperti es krim, meski kaya dengan kandungan kalsium, ternyata dapat menyebabkan jerawat jika dikonsumsi berlebihan.

Asam amino yang terkandung dalam produk susu juga dipercaya dapat menyebabkan kelenjar minyak semakin aktif dan memicu timbulnya jerawat.

4. Makanan berminyak

Makanan beminyak umumnya mengandung lemak dan garam yang tinggi, misalnya gorengan dan makanan cepat saji. Kandungan lemak tersebut dapat berpengaruh pada munculnya jerawat.

Selain itu, banyak anggapan bahwa makanan pedas juga bisa menyebabkan jerawat. Padahal, sebuah penelitian menunjukkan bahwa makanan pedas tidak berpengaruh pada jerawat.

Selain keempat jenis makanan di atas, banyak hal lain yang dapat menyebabkan jerawat. Contohnya adalah konsumsi obat-obatan tertentu, kadar hormon dalam tubuh, dan stres.

 

Cara Sehat untuk Menghindari Munculnya Jerawat

Ada beberapa cara yang dapat Anda lakukan untuk mencegah munculnya jerawat, antara lain:

1.  Memilih makanan sehat

Agar terhindar dari jerawat, konsumsilah makanan sehat. Kacang sering dianggap sebagai pemicu jerawat, padahal kacang kaya akan omega-3 yang dapat mengurangi peradangan di sekitar kelenjar minyak. Selain kacang, ikan juga baik untuk dikonsumsi agar terhindar dari jerawat.

2. Menjalani pola hidup sehat

Tidur cukup dan olahraga teratur juga dapat mengurangi jerawat. Jika Anda sering tidur larut, mulailah untuk tidur lebih awal dan bangun di jam yang sama setiap harinya. Sebuah penelitian mengungkapkan bahwa kurang tidur dapat memengaruhi peningkatan stres sebanyak 15 persen.

Meningkatnya stres dapat memicu hormon kortisol yang dapat merusak struktur dan fungsi kulit. Selain tidur yang cukup dan teratur, Anda juga perlu melakukan olahraga karena olahraga mampu mengurangi stres.

3. Merawat dan menjaga kebersihan kulit

Jerawat muncul dari pori-pori yang tersumbat oleh kotoran, sel kulit mati, minyak, dan bakteri. Hal ini biasanya terjadi karena kulit yang tidak dibersihkan secara rutin. Oleh karena itu, penting untuk membersihkan wajah setidaknya 2 kali sehari, yaitu pada pagi dan malam.

Namun, mencuci wajah saja terkadang tidak cukup. Kamuperlu melakukan double cleansing untuk mengangkat kotoran lebih maksimal. Selanjutnya, gunakan rangkaian produk seperti toner, pelembap, serum, dan tabir surya sesuai jenis kulit.

Kulit yang sehat dan terawat tidak hanya memengaruhi kesehatan tubuh, tetapi juga penampilan. Untuk terhindar dari jerawat, kamu perlu menjalani pola hidup sehat dan membatasi konsumsi jenis makanan penyebab jerawat.

Di samping itu, jangan lupa untuk mencukupi kebutuhan cairan dengan minum air putih setidaknya 8 gelas setiap harinya. Dengan demikian, kulit akan tetap terhidrasi dan tubuh pun tetap sehat.

Namun, jika jerawat yang kamu alami tidak kunjung mereda dan tetap membandel atau justru semakin parah, sebaiknya konsultasikan ke dokter untuk mendapatkan penanganan yang tepat.

 
</description>
					                </item><item>
						                <title>Bukan Skincare! Ini Solusi tepat menghilangkan Bopeng!</title>
						                <link>http://cek.lenyskincare.co.id/berita/detail/bukan-skincare-ini-solusi-tepat-menghilangkan-bopeng</link>
						                <description>Bopeng merupakan bekas luka cekung, seperti lubang pada kulit, artinya lapisan kulit bagian dalam mengalami kerusakan. Bopeng terjadi karena memencet jerawat sehingga terjadi peradangan dan muncul jaringan parut yang mengakibatkan kelenjar minyak yang ada di kulit lapisan dalam pecah dan menimbulkan luka.  jaringan parut yang tumbuh akan menghalangi proses regenerasi sel kulit sehingga pembentukan jaringan baru menjadi lebih lama dari biasanya.

Tekstur kulit yang tidak rata dapat mengganggu kepercayaan diri, karena bopeng sendiri tidak dapat ditutupi oleh makeup semahal apapun. Terlebih apabila Bopeng didiamkan saja dapat terjadi pelebaran di sekitarnya.

Bopeng yang sudah cukup parah tidak dapat diatasi dengan penggunaan skin care, karena skin care sendiri hanya merawat kulit di bagian epidermis, sedangkan bopeng yang cukup parah biasanya mengalami kerusakan sampai pada lapisan dermis. 

Namun Friends tenang aja, Bopeng masih bisa disembuhkan dengan Perawatan menggunakan alat berteknologi seperti Laser. Perawatan ini bertujuan untuk merangsang terjadinya regenerasi kulit pada bekas luka, dengan mengarahkan sinar laser pada jaringan parut dari bekas luka bopeng pada wajah.

 

Korean Resurfacing Laser

Korean Resurfacing Laser sebagai laser peremajaan kulit terbaik saat ini, untuk memperbaiki tekstur permukaan kulit, digunakan pada acne scar (bopeng jerawat), wajah berminyak dan flek bekas jerawat.

Korean Resurfacing Laser mampu membantu merangsang pembentukan kolagen sehingga regenerasi kulit menjadi lebih cepat. Selain itu Korean Resurfacing Laser  juga mampu mengecilkan pori-pori, menghilangkan kerutan halus, melembabkan dan menyehatkan kulit. 

Treatment ini sudah tersedia di  Leny Citra Raya, Leny Balaraja, Leny Melati BSD, Leny Karawaci, Leny Bekasi. Kalian bisa langsung konsultasi dengan dokter Leny Skincare di cabang terdekat.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Saatnya Kenali Faktor Timbulnya Jerawat !</title>
						                <link>http://cek.lenyskincare.co.id/berita/detail/saatnya-kenali-faktor-timbulnya-jerawat-</link>
						                <description>Jerawat merupakan permasalahan wajah yang hampir dialami oleh setiap orang. Kemunculan jerawat di kulit, terutama di area T-zone (dahi, hidung, hingga dagu), memang cukup mengganggu. Selain menimbulkan rasa sakit, jerawat di area tersebut juga dapat menurunkan kepercayaan diri seseorang karena mudah terlihat. Tak sedikit orang kemudian ingin memencet jerawat tersebut dan beranggapan bahwa memencet jerawat adalah solusi cepat untuk menghilangkannya. Padahal, kebiasaan ini berisiko menyebabkan jerawat semakin meradang dan membesar sehingga meninggalkan bekas jerawat.

Tidak semua jerawat bisa kamu pencet sendiri. Ada jenis jerawat yang harus dipencet oleh dokter ataupun dengan tindakan medis lainnya. Walaupun ada cara aman memencet jerawat, namun tetap dipahami bahwa memencet jerawat tidak boleh sembarangan.

Cara mengatasi jerawat dengan benar

Ketika muncul jerawat, kamu bisa melakukan beberapa langkah untuk mengatasinya. Berikut ini langkah-langkah mengatasi jerawat dengan benar:


	Rutin bersihkan wajah


Hal pertama yang harus kamu lakukan sebagai langkah pencegahan timbulnya jerawat kambuh maupun mengatasinya adalah dengan selalu menjaga kebersihan wajah secara teratur.

Walaupun jerawat sudah sembuh, kamu tetap harus memastikan membersihkan wajah dengan tepat dan baik secara terus menerus.


	Jangan memencet jerawat sembarangan


Berikutnya kamu harus memastikan menghindari seluruh faktor penyebab timbulnya jerawat. Untuk menyembuhkan dan menghilangkan jerawat, kamu dilarang untuk memegang, memencet atau menggosok jerawat.

Jika aktivitas-aktivitas tersebut dilakukan, maka akan memicu infeksi sekunder yang sering mengakibatkan terjadi komplikasi berupa timbulnya flek, bopeng atau keloid.


	Cuci wajah dengan benar


Ada beberapa aturan membersihkan wajah dengan benar agar terhindar dari risiko jerawat, diantaranya menghindari pemakaian sabun antiseptik atau medicated soap. Umumnya, sabun ini akan sering mengakibatkan kulit menjadi iritasi


	Berikan kompres hangat


Rendam kain dengan air hangat, lalu kompres jerawat selama 10–15 menit dan ulangi beberapa kali sehari. Cara ini bisa meredakan rasa sakit akibat jerawat dan membuka pori-pori agar jerawat lebih mudah kering atau pecah dengan sendirinya.


	 Penggunaan Skincare yang tepat


Produk skincare untuk jerawat biasanya mengandung bahan-bahan antibakteri yang bisa mengurangi sebum dan membersihkan pori-pori seperti centella asiatica (CICA), salicylic acid (BHA), green tea atau tea tree.

 

Nah, supaya kulit berjerawat kamu terawat dengan benar dan tepat, kamu perlu berkonsultasi dengan dokter kulit terlebih dahulu agar bisa mendapatkan pilihan skincare yang tepat dan sesuai kondisi kulit.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Pentingnya Kolagen untuk Mencegah Penuaan Dini</title>
						                <link>http://cek.lenyskincare.co.id/berita/detail/pentingnya-kolagen-untuk-mencegah-penuaan-dini</link>
						                <description>Kolagen merupakan bagian dari protein yang kaya asam amino. Terdapat berbagai jenis kolagen, salah satunya yang sangat spesifik untuk lapisan dermis kulit agar tetap terbentuk. Semakin banyak dan tebal lapisan kolagen seseorang maka semakin bagus permukaan kulitnya, lembab dan tidak mengkerut atau tetap awet muda. Kolagen biasanya diproduksi sendiri oleh tubuh ketika kita mengonsumsi protein dan makanan lain, tapi produksinya hanya terjadi sampai usia 25-30 tahun. Setelah itu, tubuh tidak bisa memproduksinya dan kolagen kulit terus berkurang seiring usia.

Selain itu, kerusakan kolagen juga terjadi akibat paparan radikal bebas, baik yang berasal dari dalam tubuh maupun dari luar tubuh, seperti polusi, asap rokok, dan sinar ultra violet. Lalu, bagaimana solusinya?

Na jangan khawatir, kamu bisa menjaga produksi kolagen dalam kulit wajah bahkan meremajakan kulit dengan perawatan terbaru dari Leny yaitu Platinum Skinbooster Jalupro.

 

Mengapa harus PLATINUM SKINBOOSTER JALUPRO?

Platinum Jalupro Super- Hydro memiliki formulasi asam amino, peptida & HA konsentrasi tinggi yang dirancang khusus sangat ideal untuk kesehatan dan struktur kulit yang optimal. Asam amino merupakan komponen penyusun protein yang ditemukan secara alami dalam tubuh dan berguna untuk membentuk kekebalan tubuh. Sedangkan untuk sel kulit, asam amino mampu meningkatkan produksi kolagen serta mempertahankan hidrasi sel. Oleh karena itu, Miracle Collagen Superhydro menggabungkan 7 jenis asam amino seperti Glycine, Proline, Lysine, Leucine, Alanine, Valine, dan Arginine ke dalam kandungannya. Tak hanya itu, dengan kandungan Peptide dan Hyaluronic Acid berkonsentrasi tinggi perawatan ini dapat dengan efektif memperbaiki kekurangan kolagen pada kulit.

Platinum Jalupro Superhydro dapat membantu menghidrasi kulit, menstimulasi kolagen dan elastin, meremajakan dan mengencangkan kulit, serta memperlambat proses penuaan dengan hasil yang bisa bertahan lama. Setelah perawatan, kulit akan membutuhkan waktu yang singkat untuk proses healing dan hasil akan terlihat maksimal setelah 3x perawatan.
</description>
					                </item></channel>
  	</rss>